[認真] 古巨基做咩好似愈搞愈頹

之前Human, Moment啲碟咁L正
上完大陸諗住佢係造個勢for新搞作
點知影都無個
用幾光年出三隻cover歌
說好的好中意唱歌呢

人地密月緊